你地明唔明點解南亞狗同白鬼係香港踩住你地個頭啊

因為香港仲on99用英文做官方語言啊
你地英文會好過班南亞狗同白鬼咩

仲唔快d取消英文做香港法定語言，仲話要港獨

咪弱智

中環最勁班精英係白鬼同印差
d港女俾佢地溝哂

你唔見上海北京係咁，人地支那人起碼當家作主，有語言話事權

班奴才仲以此為榮

講得好

真心唔好弱智

日本人都冇將英文當係法定語言

香港要獨立
仲唔先從法定語言開始先

以廣東話為榮

咪係
梗係先將廣東話中文列做唯一法定語言

你都係想我打你個user name姐